{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151101?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아리아 호텔 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間は、予約のお知らせに従って調整されることがあります。 寝具セットの追加費用は15,000ウォンで、薄い敷布団と掛け布団が提供されます。 客室はオンドル暖房システムを使用しています。 ベビーベッドガードもご用意しておりますので、ご要望の際に設置いたします。 駐車場は無料でご利用いただけます。追加費用は当日現地にてお支払いください。 朝食は2023年5月1日からホテルロビーにつながるホテルリアスコーヒーで提供されます。 ここでは異国的ながらもリラックスした雰囲気の室内と新鮮な空気を感じられる外部テラス空間が一緒に提供されます。 お子様用の朝食メニューもご用意しております。 セットメニューを含むすべての朝食は、宿泊客に10%割引が適用されます。 営業時間は平日8:00AMから4:00PMまでで、週末は9:00AMから5:00PMまでです。 毎週火曜日はお休みのため、事前予約はできません。 ランドリーは毎日8:00から20:00まで利用可能で、洗濯洗剤が提供され、1回の利用には10,000ウォンがかかります。 入室の際は付帯施設の利用案内を受けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。ただし、予約のお知らせに従って調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "寝具セットの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具セットの追加費用は15,000ウォンです。薄い敷布団と掛け布団が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の暖房システムは何を使用していますか？",
            "answer": "客室はオンドル暖房システムを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドガードの設置は可能ですか？",
            "answer": "はい、ベビーベッドガードの設置は可能です。ご要望の際にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2023年5月1日からホテルロビーにつながるホテルリアスコーヒーで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食にはどんなメニューがありますか？",
            "answer": "朝食には異国的ながらもリラックスした雰囲気の室内と新鮮な空気を感じられる外部テラス空間が一緒に提供されます。お子様用の朝食メニューもご用意しております。セットメニューを含むすべての朝食は、宿泊客に10%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ランドリーは毎日8:00から20:00まで利用可能です。洗濯洗剤が提供され、1回の利用には10,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "火曜日はランドリーは利用できますか？",
            "answer": "火曜日はお休みのため、ランドリーの利用はできません。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室時に注意すべき付帯施設はありますか？",
            "answer": "入室の際は付帯施設の利用案内を受けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 486
    }
}